大家記住 呢件事只有贏同輸 唔會有贏少少呢個情況出現

唔要袋住先2.0

請林鄭係撤回送中之前

停止推行一切有爭議嘅議案，以表誠意